有冇《魔瞳》坑友係度？

明明琴日叫佢早d出，佢都仲要走數

切j所以變紅巴？

係，願賭服輸

叫邦拿過黎

好想佢出快啲
重點係喺呢到繼續出

已經叫定個孫燒俾我

名已改，重新上路
邦拿呢

我條j仲係度？

寫定左信叫個孫燒俾我

諗住一年後再睇

痿明係到

無鳩可以有幾濕鳩？

14年睇到依加

佢好似本身唔係用hkg+？

有

我睇左頭幾章就無睇
印象中好似係8，9年前睇

套野仲未出完

佢真係an俠嚟，俾啲時間佢啦

坑友

出文

你抱孫佢都未完呀！

龜龜好耐冇見

+1

幾次先完

坑友無處不在

邦拿冇文是常識吧

hkg cd-rom 在此留名

紙言中伏留名

呢套野我真係唔知追左有無十年 岀到今日都未完

今年好似係第十年

推到佢過檔

唔知自己睇到邊

等得太耐都唔記得睇到邊

子誠仲未有戲份

都有一年冇見過子誠

好開心見得番無鳩既濕鳩龜

唉

果陣未開始睇叫到百零集
以為個故已經完左/完得7788
一口氣追哂
結果後悔到而家
利申：已經唔記得哂劇情

與

與HKG+共存亡

邦拿係facebook話以家已經係出左7成！

7成出十年、近年更得又慢，果三成可以等多三十人代子孫先出

記唔記得山治，佢都係咁...

Form two睇到year three仲未完

一直做cdrom
睇佢幾時搬過黎先再睇
劇情記得幾多得幾多
紙言update 佢又一章先up一次

有無更新？

返工搵個故睇，諗住出左咁多年實無死啦
Hi點知都可以追到live

有，我代開post

請起我底入地獄
（click我名㩒起底）

以前一口氣追哂 點知睇完一直都好似冇出 依家唔記得哂啲劇情

追開紙言心諗點解十年先出一章

第十一年

睇到後面唔記得曬前面啲劇情

重睇啦